%@metapost:Evaluation2000exo23.mp
\[\includegraphics{Evaluation2000exo23-1}\]
Complète chacune des phrases ci-dessous à l'aide d'une fraction choisie dans la liste suivante :
\[\frac1{10}\kern1cm;\kern1cm\frac14\kern1cm;\kern1cm\frac13\kern1cm;\kern1cm\frac12\kern1cm;\kern1cm\frac23\kern1cm;\kern1cm\frac34\]
\begin{myenumerate}
\item L'aire du rectangle A est égale à \dotfill l'aire du rectangle R.
\item L'aire du rectangle B est égale à \dotfill l'aire du rectangle R.
\end{myenumerate}